聽日唔係行動升級嘅最佳日子

全港人對今晚發生嘅事都好嬲
但大家需要復原時間
聽日都會有民間記者會，文宣、非前線手足要靠呢個平台向世界宣布今晚發生過咩事
唔好俾一時嘅仇恨同衝動影響判斷

係，需要多一日半日時間宣揚開去，何況有啲手足已經訓咗。

文宣要時間做嘢

認同

今晚太多資訊，亦太多傷兵
俾返一日文宣組回合

文乜柒宣姐仲，我地自己人唔睇文宣都知咩事，對家睇到只會話抵死

文宣/記者會唔係做俾對家睇，要俾埋啲唔上網嘅人，同埋全世界睇

推

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

要少少時間宣傳

你就註定失敗

一定要即時升級

明白都要時間整理下資訊嘅
同埋要比義士回氣

停止比人帶風向
比時間文宣做野得唔得啊？
聽日罷根本冇時間宣傳
唔好跟777個劇本行啊

後日喇，再耐d唔得架喇香港人好善忘一返工就會投入工作

唔係阻止各位去機場集會，見到出面推得咁行就知阻唔到
希望各位要儲夠有足夠人數先升級

全世界都請曬假啦,你收皮啦,一定要聽日做野,全香港人睇到新聞都會憤怒聽日有人搞就有人出

同意要文宣

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

唔撚信聽朝睇唔撚到唔出黎

仲慢慢文宣 比時間警犬準備?

要時間將件事煲大佢

聽日即刻升

咪變左一連串事件嘅其中一件咁

係機場娶人先啦 邊等邊文宣

個個要返工，同埋做既野要有一定共識。
如果唔係好易失敗收場

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

食屎啦你

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

唔好吹風啦，團結一次得唔得。
其他睇post既人請獨立思考，聽日團結一致癱瘓機場。

勇武嘅繼續做

唔敢勇武嘅同我一齊屌

希望全民和應 靠把口令警犬崩潰 「屌狗老母」